冇人有睇13 reasons why s3?

變左查案劇

Bryce好慘

留名想睇
第一季已經好有同感
可能本身都好有共鳴

S3 悶到訓著

ani 好煩

部分人仲係S2討論post到

Btw Ani太撚煩 開始變左普通teen drama
冇左第一季探討校園暴力果種感覺

呢套野都出到S3

今日機場因帶豬咀被拉

9月9號，星期一，行動Post！豬嘴有理，面巾無罪！反蒙面法！！！

和理罩 - 唔使上罐反濫捕

我反而覺clay煩啲成撚日收收埋埋

成套戲啲人都收收埋埋，隔硬製造懸念

s2 都未睇

建議睇左第一季當完

Ani 好煩
寧願係Jessica 做主線講落去

其實現實世界都係咁，你以為人同人之間關係好簡單，但其實唔係你睇嘅咁表面

Jessica 起碼叫做有啲睇頭，Ani 又樣衰

香港搞到咁，________仲有心情睇________

啱啱今日睇完s3, 諗唔到s4點拍落去
新女主角好煩

我當第二季已經完咗

仲有人睇

第2季都算
算3季換ani做女主角
見到佢已經唔想睇
好撚煩

佢繼續用ani既話唔會睇見到佢就想skip